Mõistus.  Protocollide № 46, 58 ja 82 kohta mõistab koguk. kohus et Jüri Wals peab tunistuse põhja pääl 4 rubla 65 kop. 2 nädali sees Karl Pillbergile wälja maksma.
Otsus sai T.r.s.r §§ 773 ja 774 järele kohtuskaijatele ette loetud Juri Wals ei olnud miteotsusega rahul.
 
